【樓上噪音】想知有幾多巴絲受困擾

我樓上班仆街成日拉傢俬，跌野落地，兩個死𡃁仔又成日跑同跳
同佢講，佢話知道會改，之後過兩日又黎料
想淘個震樓器，點知間間都唔送
依加我日日都係到咒佢地全家比車撞死

想知有幾多巴絲都有呢個問題，圍下爐都好

=樓上係仆街
=樓上冇野

*震樓神器

買頂層

你用集運可以寄到落黎

樓上係仆街 日撚日係到跳繩 行路又大大力
成間屋都震
屌你老母

訂左唔發貨，一問先知唔送，話物流唔收電子器材

日日都報警

好耐之前訂過，但壞既

屌拉傢俬
我屋企樓上又係日拉夜拉
朝早 7 點幾又拉
夜晚 11 點幾甚至 1 點又拉
都唔知拉乜柒

我以前住公屋上面3條大陸婆唔著拖鞋係間屋散步，你都知呢d 9成拎綜援日撚日係屋企冇野做，半夜3間都係到行，有次上去鬧到佢反艇(斬人咁款) ，之後靜左好多

頂而傢搬左新屋，上面果家人又係d死生番，拉家俬，散步就梗架啦，仲要晾d臭衫吊晒落黎遮到個窗，投訴左幾次冇用上次幫佢d衫加料

我樓上嘈既時間都同你一模一樣

都唔知啲人拉乜 9